到底幾時先會好天架》重慶暴雨 將持續到18日

中國重慶市15日開始，遭遇新一輪暴雨襲擊，敦好鎮16日多處發生山崩，至少造成3死3失蹤，15日晚上8點到17日早上8點，最大降雨量超過200毫米。氣象預報指出暴雨還將持續到18日，伴隨雷電和強風。

天氣之子

驚晒咩
水為財

驚閪咩

五毛：spin 做fake news 定国家機密唔post 得好呢？

好多GDP 呀

睇WINDY降雨預測
去到26 長江都係KEEP住雨
有幾日仲要雨多多

點解會落今耐雨
好似落左成個月
仲要個月帶全部係長江沿線

不如持續多18日

香港係咁既話都應該照返工，直接游入轉𨋢大堂

點解唔用人工降雨

香港水都無滴，水塘都乾啦，北水呢？

華春瑩:就讓暴風雨來得_____吧

天……

停工
減少污染 天氣自己調節返？

有冇人有科學d既解釋
除咗天滅之外

一定係美國既氣象武器攻擊，雖遠必

屌,香港一滴都冇落
拍戲又拍得幾真

點解內陸落下雨都會變世界末日咁款

香港好天到旱災咁滯
天意 真係天意

種草啫

Push

屌，學過地理都知，水循環一定要等d 水上番空中，要時間，冇可能長時間落雨，18號過後一定好天大家話係唔係